仍有某種心結嗎？

好似風濕咁定時定候就會發作咁

是

邊樣痛啲？

其實首歌我識彈
不過我講咗大話

心結

但見新人笑，那聞舊人哭？

的確好痛